一人一個bbq必帶嘅嘢食

除咗棉花糖之外就要帶啲乜嘢

廚師腸

雞全翼
蜜糖

蒜蓉金菇
娃娃菜加美極

麵包

生命麵包+蜜糖

蕃薯

美極

咁要帶埋肥婆喎

豆卜

燒賣

羊架
孜然粉

真心呢

德國腸

試過成隻乳豬 正

午餐肉

加埋棉花糖

冇得輸

李斯

女

棉花糖行撚開啦
咪同麵包扮熟

龍蝦

燒果個慘

我全都要.jpg
仲要當夾心咁夾

香煙

芝士腸
金菇
菠蘿

有架既話 唔洗不停轉 都係等

叉燒

牛扒

加煉奶同朱古力醬先係王道

啤酒

海味鋪乾魷魚即場燒

大發魷魚片

鱈魚片先岩

磨姑

辣椒粉

同

啤酒

BBQ師慘過番印度

矮瓜

錫紙包牛油金菇

白飯

烏頭
五花肉
枝豆

燒春雞

原味莎莉蛋糕

扇貝

棉花糖
另外一定買蜆/蚌燒

莎莉蛋糕

點食？

鴨胸

蜜糖! 蜜糖雞蛋生命麵包! 廚師腸! 加埋大粒棉花糖!
bbq 只食呢幾樣就夠

ching sick ball

金沙骨
Johnson 腸

燒豆卜搽少少蜜糖 好撚正

有冇人會帶紅衫魚去燒
睇戲d人流落荒島bbq都係燒魚食

識透爐的人

爸打識野

芝士腸 一燒就燒十二條

熱浪，望其他人開爐自己一個人食熱浪係好爽的。

除左任何丸類，咩都帶得

未聽過點燒？

黑椒牛丸

巴打識食

乾柴烈火

方包 棉花糖

好想食

切厚片，叉住黎燒晒兩邊

個架都要有人轉架嘛

陳奕迅粒睪丸，食完唱歌好聽啲

搵個黑奴做咪得

帶個力架去